[完敗比美斯] 垃圾球員賤種朗 真正數據update 20190423

垃圾賤種朗 已經玩完 仲比美斯拋離19球

歐洲金靴獎 賤朗19球 美斯33球 (拋離14球)
賤朗盃(朗迷話) 賤朗6球 美斯10球 (拋離4球)

本週
賤種朗 - 6射0入
美斯 - 3射0入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 165射19入球 (5球靠12碼) (11.5%)
歐聯: 47射6入球 1紅牌 (1球靠12碼) (12.7%) (8弟出局)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)
國際賽: 11射0入 (0%)

已射229球 得個26個入球 合共11.3%

美斯
聯賽: 154射33入球 (4球靠12碼) (21.4%)
歐聯: 44射10入球 0紅牌 (22.7%) (1球12碼)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)
國際賽: 4射0入 (0%)

已202射入45球 合共22.2%

意大利盃C朗入球率

已經冇人想理 日日c朗美斯悶唔悶

你朗垃圾,咪唔想理囉

樓主出名戇鳩，由佢啦

但你證實弱智

果然係駁唔到就要憎美斯迷

中場無供應既我朗一定係傳波比自己射

如果唔係點會有咁多機會起腳

即刻話悶

最後金靴咪又係新球王包皮拎

朗迷話史達0

金靴唔係金球喎